公開話要殺市民果位Kam Fung Chan警員 驚撚到連facebook名都改埋

變左rocky f wong

唔小心post左兩次link

老豆都唔撚認

有1樣就得

跑開邊區呀睇過

做咩改名啊 , 而家好撚驚呀屌

多老豆多到連姓到改埋

好不安

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

推啦

改左呀, 唔知既, 話比多啲人知先

有冇人send左msg俾佢？

有冇子女老婆 ?
千其 唔好搞人地子女老婆呀

公開話要殺市民唔洗拉架?

想同呀蛇講：要揾容乜易，呀蛇唔識用電腦就唔好放d野上網啦

我好驚呀,
而家名都改埋, 又要驚多一個名, 真係好驚呀救命呀

屌你
即係話自己老母係雞係公廁

我係死刑台等緊你添呀

出黎未呀 Kam Fung Chan

係沙池屙埋屎返狗屋訓啦

唉 聽日我就要上死刑台 好能驚

投訴咗佢未

唔好以為投訴冇用，開file寫report都係時間，同埋一定會問佢上司佢平時工作表現等等

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

行得正企得正唔洗咁驚啦

恐嚇市民

屌你個老母香港隊長

下面果張右1都係黑警

發夢搵到d 現役警員facebook acc, 想問可以點？

推撚爆條仆街

垃撚圾

淆到咁 最初就唔好吹咁大啦

on duty仲咁得閒改名 一定係比上司叫佢轉名啦

叫佢搵定工都得

殺人呀，警察話殺人呀，好驚！

推

逆子，連老豆都唔認

lm

陳sir

死傻仔有樣睇

唔係講到好撚勁?

推到佢炒魷

Pish

我好不安，點算

推到比人炒

咁舉報佢係 facebook 用假名，違反使用條款

哇屌 係佢fb見到朋友

考到個散仔就飄飄然咁
呢啲人應該自我感覺非常良好

洗唔洗咁驚呀

有樣既相已backup哂, 以防del fb

淆撚到袋底都出埋汗

殺市民？
撥火？
上頭多得你唔少
咁就成世無得升

Chan > Wong

已經好不安

報警撚呢

重要嘅嘢要post三次

推你個傻仔啦

唔好再推喇

投訴警察報案中心

地 址
香港灣仔軍器廠街 3 號堅偉樓附翼地 下

傳 真
2200 4460
2200 4461
2200 4462

投訴熱線
2866 7700（24 小時）

香港警務處網上電子報案室
()
投訴警察表格

s/ComplaintAgainstPolice_c.htm

笑撚死 推

毅進仔

蝗蟲咁撚樣 佢一家都係蝗狗

改名叫on9仔啦

哇屌 而家做差佬揸支炮就可以合法殺人啊？

push

有無女朋友/老婆

嚇到姓都改埋 你老豆當初真係射落地好撚過

有冇法律朋友幫手

廢撚到成個名改晒

定岩岩同親生老豆相認

好驚

喂你唔係好撚好打㗎咩屌你老母

行得正企得正怕乜

你地個豉油婆話既

冇法律朋友幫手，但有自己一雙手

打個 email 做好市民，講出你不安擔憂恐懼，其實唔難

投訴？咁撚多料 報警都得啦 仲投訴 我送佢去勞工處揾新工呀

就係等你嗰一鎗呀，殺啦！

扮乜能野left 4 dead
柒能到

智障咁既樣都做到狗?

Rocky 都幾似d狗名

我全家都好驚
搵人投訴佢

殺市民

推到佢仆街

Ted

東淫西賤南咸北濕

警犬真係警犬

好似有巴打 cap左佢ig啲圖
推

投訴㪚播恐佈言論
警察都冇得佢做

fb 改咗名唔緊要
電話冇改就得啦 我都忍佢好耐啦！
64837779 歡迎大家幫隻狗提佢痾夜尿

推到佢仆街～～～

好仔唔當差

點解會有死刑呢?
好似係中國先有死刑
咁即係阿sir會送香港人上中國接受死刑?
定係香港會恢復死刑?

屌佢老母死警犬 fb send msg都唔應我

佔中都有個呀sir女姦男殺。
做咩有樣學樣呀

依樣冇得饒恕恕

I got family ???
嘩, 有槍殺完市民got埋人地family??
好驚呀!

我好驚 從此對警察失去左信任啦

記者朋友你好

巧驚驚

陳Sir

推呀

報警撚召喚

請埋啲無腦智障仔
唔怪得咁多狗出嚟盲目執行命令

想投訴
點做

放過我

出到去好難搵返30k

1823左

字都唔識多個 係咁架啦

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

黃皮狗
收錢 就少講野喇

不認老豆的黑警

好多個老豆,

做野做野

好撚不孝

有冇巴打做嘢，我感到呢位警員威脅到市民生命安全

或者佢好多個老豆呢

三姓家奴

見咗報再有人去投訴
佢就咁就玩完

垃圾

啲輔士柒到呢...

推到佢仆街啦 嚴重危害公眾安全

知唔知醜

夠膽做唔夠膽認?
連老豆都唔認 姓都改埋

呀Sir: got 唔係Present tense咩 get 先係past tense

你地唔好咁啦, 佢識就唔洗做警犬啦

姓都改埋佢老豆老母
真係生著呢舊垃圾

投訴到佢被開board

同得啲警狗做朋友既都唔方好人得去邊 屌你老母

我係高層一定搵佢祭旗
少佢一個唔少
又可以俾連登仔覺得係助功緊

21xxx

投訴

Confirm左未呀 未既好易炒架咋

又話冇朋友只有家人嘅
連姓都改埋

嘩 不安

成班朋友仔幫你扎職啊 睇下幾令人感動

佢無錯 口語係咁

有Q用咩
相都BACK UP 哂啦

岩 上頭跟程序都一定要做野
肯定有掛佢煩

開po唔係好撚理直氣壯咩死警犬 覺得自己咁撚正義就唔好改呀嘛 搞撚到自己仔女大個俾人笑呀 個老師都唔知叫佢乜嘢姓氏喇 死傻鳩警犬 笑撚死人咩

死黑警

咁益佢?
報恐嚇都得啦

拼死守護家人
有事唔認老豆

認得d狗

唔好怪Chan Kam Fung啦 其實佢係毅進仔黎
我係佢表哥個朋友 唔係好熟個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢DSE得幾分
佢老豆老母都好辛苦 要教好呢個小朋友
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢表哥係呢度向大家道歉一聲

我對自己嘅人身安全感到威脅
要求警方嚴正執法

份糧包架喎

警察可以亂拎d裝備擺晒post影相ga?
香港警察真係垃撚圾

警察投訴科

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

好撚驚

唔怪得剛剛搵唔到！

號碼?

有冇人寫個EMAIL出黎一齊投訴佢

屌你Kam Fung Chan正屎弗鬼, 你老婆一家就上刑台啦
起佢一個底唔夠, 起佢家人先最好

睇過 幫手推上去先

依刻開始要令到佢地就算係日常生活都要以做警察為恥/感到壓力

就算唔係直接識啲警犬，可能有個女仔fd個男朋友係做狗
可以比說話佢聽、叫佢分手、send啲警察打9示威者、恰呀婆細路既相比佢、問佢原來你男朋友係啲咁既人

講真有個揀得做狗既女仔做fd要唔要都罷

仲有有啲私人屋苑有警察宿舍，例如德福花園
如果夜晚有噪音/冷氣機滴水記住投訴

哇屌你個髮型真係一絕
襯埋佢輪廓,成個大陸閪咁,點食女啊?
屋村MK妹都嫌佢柒啦屌

佢咁鍾意殺人，我仲想入去表揚下佢，再將佢的好事傳去各國領事館添。

已加好友

推爆個仆街

就係智障樣先做到狗

各位請分享比其他父母 我好擔心啊

改多次姓啦

好打得㗎，三姓 家 奴

唔係好撚威ga咩警犬，做咩名都改埋？

投咗

死衰仔，老豆都唔認

推佢老母

殺人

拼死守護Facebook account

投訴左佢用假名。

想打撚死人咩

我好驚呀

有文有路

1823 投左

Push

成班戇鳩仔咁

擺自己家人上枱,難怪沒有朋友

返工著制服可以咁影相？
返工著制服可以咁影相？
返工著制服可以咁影相？

毅進仔係咪唔識ALL DAY點解

一陣就龜縮
又話ALL DAY

有無識佢既人爆埋電話 PCID?

幾靚仔

其實佢五官咩事，個鼻同對眼點解可以咁怪

守株待兔,有人違法就做好市民

屌佢老母 警犬得3萬人
如果聽日有3萬人罷工既話
就有6萬人同時輪鳩呢條死臭雞

老母俾人屌得多唔知邊個係老豆都正常既

宜家走嚟驚？你狗嚟咋
推

大大力推

可能佢老母做雞呢

多到唔知邊個先係佢老豆
所以每日都會改幾次姓

驚到好想推

入學堂就開始幻想自己係一哥果種

如果示威者有乜嘢冬瓜豆腐呢條傻閪可以祭旗

由搵9千蚊一野跳到2皮有多
好撚自豪架

i can change facebook id all day

吊 又笠水...鍵盤警察

大家一齊send比佢謀殺企圖
10.
意圖謀殺而施用毒藥或傷人
任何人意圖謀殺而 ——
(a)
向任何人或導致向任何人施用毒藥或其他殘害性物品，或導致任何人服用毒藥或其他殘害性物品；或
(b)
以不論何種方式傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害，
即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。

有無手足識做翻譯 po俾外媒

佢用假名算唔算不誠實取用電腦? 定係佢開個新a/c去界女?不如問下佢老婆女友?

rocky睇名都知係狗

求下大家唔好得個推
要send email投訴

報警 投訴

警犬平均智商都偏低

I can change name all day

其實而家係唔係啲精神有問題同埋弱智嘅先至會去做警察？

記者朋友

唔使當更咩？咁得閒搞fb?

D毅進仔 真係唔識㗎wor
以為改個名就搵唔番

真心，我真係好驚，佢係咪要恢復死刑，仲要私下個隻

香港警察

阿蛇唔洗返工咩
咁得閒又改名又水del相

推爆佢老母

喂 唔係好撚惡架咩？

短命相

係咪佢打去特首辦

屌佢老母推上報啦

歡迎香港01抄post

報案/申請程序已完成
2019-06-11 :
有關您所舉報的 罪案資料 (電子報案中心報案編號#), 我們會儘快處理你的來件，如有需要，我們會再聯絡你。您可以 儲存檔案或列印 您的報案擇要。

痴線， 咁快連電話都有

搵監警會得唔得

香港隊長又話do this all day 既?
做乜潛咗水

當年響斷頭台除咗當事人之外，家人子女親戚朋友同學全部都會一齊行刑

乜撚野送上死刑台
以為自己係L？中二病發？
毅進仔返去幫你老豆老母執骨啦

正一柒頭，
咁驚做乜撚野，
公檢法都係你地d人，
驚閪咩

無記錯以前讀屯門宣道

踢過波 但已經變左個大仆街

頭先見到啲咁嘅嘢嚇到我手都震晒,唞唔到氣

報咗驚

屌你老味 你岩岩唔係好撚多野講既咩？ 做乜唔繼續呀

PTU學堂畢業步操完啲相黎

覺得自己咁撚型咁正義 俾人PO出黎又做乜要DEL同改名?

We can report all day

又話DO THIS ALL DAY 屌你老味 半日都無呀

唔小心撳錯負評 sor

改姓改all day

一個鐘換一個老豆

係邊呀陳sir你
我想上死刑台呀
不過我驚唔係我上

真人版PUBG

尊你老母重咩
又係度扮撚晒中立清高理性

召喚阿唔知陳sir定wong sir啲ig friend

真心驚 做咩改名

佢點對得住自己老豆阿爺

屌send極MSG都冇回應, 咁廢架

有無片睇佢講句野

Do this all day邊撚度all

今次你就真係柒到無朋友
你老頂都唔柒保你

老豆都可以唔要
無恥到咁都有
所以話 唔駛諗住感化d差佬
佢地真係無良心嫁

阿蛇用電腦唔洗你教

實捉到你

佢 /佢D狗友實有上呢度, 嚇到姓都改, 廢物

BTW, 堅驚出街, 警察危害市民安全WO

在處決的示眾遊行中，國王的神情保持著莊嚴，似已接受自己的命運。據大仲馬記載，當抵達斷頭台時，路易十六自己更換了衣服，隨即遭到綑綁後走上斷頭台。現場觀眾超越了兩萬人，卻沈默得沒有半點聲音。處刑前，他高聲向群眾發表了一個簡短的演說，表達他是為了莫須有的罪名而赴死，但被革命份子擊鼓壓過了他的聲音。他向附近的人說道自己將會原諒處死他的人，並向神祈求自己的鮮血不會二次落下法蘭西的土地。（指同樣的慘劇不會二次發生）語畢後，路易十六隨即被處決。他的友人，劊子手桑松，向群眾宣布了國王勇敢地走向了命運的盡頭，而群眾高聲歡呼。

諷刺的是，傳說路易十六當年曾親自參與了斷頭臺的設計，為減輕受刑者的痛苦，他還命人將鍘刀改成三角形，沒想到自己卻死在這部殺人利器之下。他七歲的兒子路易十七在獄中三年，一日僅有一餐，隨地大小便，連洗澡都得不到准許，最後被虐待致死。

好似del左fb ac

PUSH。

驚到咁

Kam Fung Chan=路易十六
佢個仔=路易十七

禁入去變左咁樣

如果係嘅話, 個上司一係玩鳩佢, 一係蠢撚過隻豬

邊個係佢呀？放佢大頭呀

香港警察聽日係咪見人唔理咩料就殺
怪唔得有旅遊警告
我依加好驚

比5分鐘你 你拿拿林同我搞掂佢

//社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。
在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。 於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』
這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁。 //

佢個fd toby030都改埋名

好似係呢個

改名=驚到震
身有屎

報案報死亡恐嚇啦
唔止投訴
要送佢上庭

送佢上庭啦

...
依刻開始要令到佢地就算係日常生活都要以做警察為恥/感到壓力

就算唔係直接識啲警犬，可能有個女仔fd個男朋友係做狗
可以比說話佢聽、叫佢分手、send啲警察打9示威者、恰呀婆細路既相比佢、問佢原來你男朋友係啲咁既人

講真有個揀得做狗既女仔做fd要唔要都罷

仲有有啲私人屋苑有警察宿舍，例如德福花園
如果夜晚有噪音/冷氣機滴水記住投訴

屌你老母扮晒野 警犬袋得份糧仲同你講良心咩

幫推

用police-github個source data 搵左到2個

行得正企得正驚咩

點解要del
頭先明明咁型成個on9版美國隊長咁, 好可惜
btw
推呀 !

搵到2個

好驚佢係徐步高2號 快啲革職 拉入青山

起埋屋企人啦

係喎

輕輕一推

好不安
原來香港有死刑

好型

反正黑警沒有一個是無辜的

我唔想死啊，啊sir放過我ok?

垃圾警狗幾撚時死呀？
夠撚膽講就咪撚驚啦戇鳩 好撚廢
做人做到你咁撚樣真係好撚羞恥 笑撚死人咩

好不安呀 香港有儈子手

垃圾 賤狗

警察要殺人
仲有槍喺手

一定要玩到佢收皮

笑撚死
戇鳩仔以為自己好撚型

肯定喺屋企驚到瀨尿

i can do this all day

呀蛇行得正企得正怕乜撚！
好彩我地backup哂可以還呀蛇一個清白

屌唔怪得咁熟口面 原來喺我中學師兄嗰ig見過佢 頭先去翻我師兄ig想搵翻佢啲相已經全部冇曬

姓都改埋，不孝呀你

應該係嚟 睇其他post啲相

唔好再推啦 俾條路呀sir行下

勁搶口

提示：藍衫唔會係警長

屌那星 個樣咁似大陸仔

佢話要殺人係咪拉得 我好不安吖

人地突然搵返親生老豆唔得既

大佬呀，你估個個都食開屎咩
佢副咁嘅尊容無論男定女都唔吼啦

仍然感到好不安

呢D人有槍架

通常呢d散仔事後就會俾人推出黎祭旗

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

何妖都未有事

Search 唔到嘅 又改名啊？！

唔係好撚惡嘅咩

驚冇左份工

位唔係咁上嫁警犬

啊sir上位唔洗你教

推撚到條撚樣雞毛鴨血!

on lun 79 ，真係有良心唔識按章做野？
而家佢地咩撚野語氣？
打人打到爆哂缸都被逼？
條友都ON99

推撚到佢仆街
死警犬

推到佢老母死啦

fb都暫停埋
不過唔洗驚
好似一個星期定唔知幾耐就會開番
到時再send msg俾佢啦

報左警未?

好不安 驚已報

起佢底唔該 起埋條狗屋企人
連登起底組啟動

麻煩大家有時間就整街招貼街

I can do this all day
如果咁鍾意美隊，好明顯要企係弱勢力嗰邊
而且立場一定唔會企係政府嗰邊

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！

多謝大家支持！
請喺FB, IG, whatsapp 廣傳。
Forward俾保皇黨page、各大維穩page ，全面挑機宣戰！

攞支炮冧我囉 咁把炮 我都係死刑台等緊你

姓都轉埋
大家知佢老母咩料啦

你散仔黎喳

投訴有撚人理啦 監警會都係佢地啲人

黑警想打死市民?

學到野
推

我有個FD為左溝女都有勁多分身

狗先叫Rocky

右3! 岩岩01直播前面拎盾個肥仔

腦袋咁細，應該都係蠢人

佢九頭蛇2打6咋，仲美隊

又幾似

驚唔驚出街畀人認到

真心好不安

真係好似

i can do this all day

出自警犬口中

走住嚟屌，冇撚用

唔爭氣笑撚左

之前有網民提議殺警 好似俾個官判左
我建議報警 唔通調返轉警察話殺市民就無犯法?

之前有個差佬喺fb話先姦後殺都冇事，你證據確鑿投訴課都可以查返一年半載然後話無法証明屬實

[/quote]
[/member]

殺市民吖啦抵Q死

我好驚要報警

推到全體黑警被送上國際法庭

而家黎笠水？

俾左聯合國同人權組織未
佢咁講野一定引起高度關注

想問下 有冇人已經將呢位勇士嘅事蹟話畀公務員事務局知道

真係好威威

唔好咁起人底啦

推

咪撚侮辱CA啦

嚇完人又改名
點啊

繼續

唔洗我佢都仆街啦

好撚驚呀而家

咦
唔係好撚威既咩

好驚 呀sir會唔會對市民出手

推到佢仆街啦

點呀 黑警有冇追究呀 恐嚇市民喎

嘩阿蛇，吹水唔係吹到好大好撚勇武咩？乜事後連老豆都唔認呀？你老豆會唔會比你激到係棺材到彈返起身？

成世做囚犯啦

whatsapp剛剛通知你親媽屍體已經巨人觀 從而導致野爹們錯過了你媽的賞味期限

棄祖忘宗